如果放低部八仔iPhone俾人整....

係咪等於俾咗張八達通人地？

咁咪del左先/閂左express transit先囉

我地用iphone 既係唔會care 呢啲小錢

刪

如果用網頁版 icloud 登出其他裝置d ac係會可以登出埋apple pay 八達通果個功能d野？

佢真係唔識咖喎

用過三叔版可以暫時disable張卡，但再加返會變卡號碼，唔知果機係咪一樣

用到負錢先拎去整

有冇諗過部機正正壞咗用唔到

Mon壞咗點del 呀？

刪
唔好無野搵野黎嘈咁撚無聊

有咩問題？

Cannot

蘋果表示：要整就黎原廠整

點樣cannot

應該都係9up R水吹

即係整一次機就刪一次咭，整完又gen過張新？

哦 remove 咋，明白了